{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004048",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081372?place[place_type]=GID&place[gid]=1081372&place[latitude]=33.5318527567&place[longitude]=126.7931917909&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 미스미스터펜션"
    },
    "text": "こんにちは、私たちは済州ミスミスターペンションです。 当ペンションは入室時間が16:00で退室時間は11:00です。 未成年者は入室が不可能で、最大人数を超えた場合にも入室できず、払い戻しもできません。 ご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を用意することも禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 バーベキューを楽しみたい方は、個別バーベキューがご利用でき、利用時間は午後4時から10時までです。 メゾネットタイプの客室をご利用の際には、安全にご注意ください。 一軒家の客室では家族や友人と一緒に幸せを見つけることができます。 プレミアムペンションのヒノキタンもご利用いただけますし、1回の使用でご利用料金は50,000ウォンです。 駐車は可能です。 当ペンションを訪れる際、公共交通機関を利用する方は空港2番ゲート前101番バスに乗って月亭里で下車するか、市内バスターミナルで201番バスに乗って月亭里で下車した後、ピックアップを要請してください。 当ペンションはチェックイン時間が午後4時からで、チェックアウト時間は午前11時です。 客室情報はAとBに分かれており、A客室とB客室はヒノキの浴槽とメゾネットタイプをご提供しております。 A客室は基準2名様までご利用でき、最大4名様までご利用いただけます。 B客室も同様に、基準2名様までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は16:00で退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合に入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合にも入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を用意することも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合は払い戻しできますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合にはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合、利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後4時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室を利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室をご利用の際には安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関を利用する場合、どのバスに乗ればいいですか？",
            "answer": "空港2番ゲート前101番バスに乗って月亭里で下車するか、市内バスターミナルで201番バスに乗って月亭里で下車した後、ピックアップを要請してください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後4時からで、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室情報は何種類ありますか？",
            "answer": "客室情報はAとBに分かれており、A客室とB客室があります。"
        },
        {
            "question": "A客室は最大何名まで利用できますか？",
            "answer": "A客室は最大4名様までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "B客室は最大何名まで利用できますか？",
            "answer": "B客室は最大2名様までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 642,
        "QA": 550
    }
}